[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (2945)

乞200又唔開POST. 屌你老母.. 咪撚派俾佢就岩

是

dllm 大分fg針 臭星

推le個？

唔開post仲想人派 派你老母啦

邊度有針

屌你老母 仲要1001 有我名

派未

巴打贏大錢

首期哥我屌你老母 職乞就識 開po就唔撚識
屌你老母輸鳩晒啦你

腦殘睇錯，原來六點果場先有即場
但睇左陣，以波論波，心跳好左，轉左教練唔想柒，專注防守，有機會先反擊偷雞

有即場既話，會買一注 0：0

咪撚派條on9仔

頭先影頭馬相條女對波正到

點？推邊個

你又中左過關飛？

馬水
雷神騎師王

我今晚無買到 買得1000 頭關做膽 驚佢爆

佢全上盤

五個po

4串1上盤勁中

推

大分贏唔到啦

笑撚死

聽左你講，一蚊都無買 2點追返晒

得9倍少左D WO...
潘3WIN啦

推星星呢個啦

無角賭點捱

橫濱cup佢老母

首期哥準備單機啦

696 gel定半格先ok?

傻閪首期哥

落馬會收錢啦 仲半格

大分行行企企 88得

696 -1c
刷埋果隻先啦

你就贏唔到

心跳反底

幫你gel

刷兩隻大家開心啦 手足收晒

解封角球.gif

大分撚完波未

頭5抽多個 100
得閒先找
未見過冇份

好

Lm

日假今日嗰種正氣仲要係半下練心都無，順住去食硬嗰種感覺，無大注買真係晒左

1點日乙派未

lm

頭先16倍入左啲 睇下今場咩料

三神其實好危險

贏52K

鹿兒島頂實

第6場4號唔值咁熱

派我未

Mom

三神無同路？
無人嗌波既

買左心跳book定今晚驗腦

係 因為我買左大分

現代有冇g持

馬會又唔派錢

支持

追安仔點睇

求派 輸到仆街

抽我

靠YY巴起機lm

三神快入
想訓教

1點派錢未呀

啲馬咁熱好難賭

最熱個隻傳盛比星星買死左

696 4:0

4:0 點輸

三神上呀屌你老母

三神6成控球好開始

全世重心696 cashed

696全格

隻鹿傻撚左
4:0

696 456

中起

696好少咁正氣今日d日假發生咩事

比人瘋狂射門喎 又傳波比心跳

大分刷角入波啊

三神進攻唔強
心跳三劍俠出齊
理論上五五波
所以應該買盤

會唔會開埋主其他

好彩有696回血

下盤

由佢射啦

626咪撚玩野

626頂撚住 山神快入人

大分入一球先啦

三神我命令你馬上解封角球

本第諗住入錢淨係買六合彩，下個月先賭返波
無啦啦有個咁好嘅機會起機

仆街4:0 無角呀

仆街日職上盤日

三神訓醒未

冰實

唔好掛住入波差一隻角呀

三神係咪冇人守龍

1點有冇人收到錢

無 馬會話全上盤唔派 查緊係咪假波

派晒

日乙呢

岩先係街開唔到post sorry巴打

冇買唔知

東京收咗

點解喺街會開唔到？

乞錢你就識

你禁個三點開個po 3分鐘都唔晒 你驗腦啦

大分三神
踢波冇神
買左心跳
唔洗心跳

係街乞錢就識 開post就唔識

愛媛+1 櫪木+1 甲府w咪中

乞錢就識紅字

你知道中左咪得 咁心急仲乜

你都係落街乞錢啦

手機開有幾撚難？

影衰我地職乞

解封角球呀屌你老母

有了

求馬料

Hi

屌
垃圾船4:0之後先4:1

唔買角了？

三場一齊冰

馬買乜 求飛跟 我連咩單T 都未識分..

我了

無角點買啊

阿道入未 藤本憲明入未

Samaon 有未

3/7掛

執返條3串4盤

潘狗騎師皇

1號

又話係街？

Samson 唔對路..,

半7全9天滅角大黨
松本今場1C都刷唔到

626唔贏都頂住半格

俾2 隻啦 on9

隻4麻麻

同星仔同路 非常有預感下半場心跳會勁射開fg

假波

蔚山回到

唔知點玩都買

大分開到半主派100

認真 心跳守得好

停20分鐘角

角球停轉了..

換走19號未

買咗雷神

三神唔刷角點入波 快刷

696強陣

差1c都要嗌爆

9.5S @4.33

韓假買完又唔知幾耐派

大分三神屌你老母

夏sir plz

52MIN 停到完場都算係一個成就

曾付出 幾多心跳 來換取 一堆堆的廢票

三神..

松本有無踢緊架 一隻角都無

我屌 我第2關讓平半 1.9幾.. 仆街依家平手盤1.9

心跳12m

鹿角9.5s gel了

我都唔敢買 買得1k驚爆冷

心跳好波

屌,samson jumped

0:1 好彩未派彩買唔切

仆街

三神係有伏架啦 硬要上船個啲都擋你唔到

dllm輸返2k出去

0:1

屌三神

贏果陣唔見你咁講

雷神 位置

三星冇泰加特

重注左200...

真

屌你老母 星星果$40 三神fg

一買馬又爆隻22倍WIN.
我屌你老母. 打機唔玩了

未踢 事前講撚左啦 屌你老母

韓假閪波 派錢又慢

40蚊都要搞我 仆街星

Ching sick 波
買咗古代

屌 三神玩乜撚野波 妹妹下 你老母

反cup啦

咁快就賣分 仆街啦

696 冰角？

但狂落飛 係咪有劇本

屌埋696果一角潛水

正仆街 係咁後場猜 屌佢老母

屌你三神cup佢老母啦

屌你老母買你對家就識贏 全隊空難啦

Jer啦喂

1號第4

2-12 QQP

何妖 唔算爆啦

莫巴又中

Dllmch 快d cup 啦samson

屌. 潘頓幾場正氣冇買..
一買就爆左200倍Q... 點玩

696跪求1角🚩🚩！

莫巴又做

買左咩

696 9C完就輸屎了

三神會反cup

法國心跳真係死賤種黎 買佢就俾人炒 唔買就高水fg都開

心跳

你真係唔識咖喎
讓平半賠2
平手賠1.86

三神落後都唔刷角 屌你老母

626 搶先10CCCCCCCCCCCCCCCC

仆街星巴黑.. 40$搞9我地 點搞呀

唔冷你唔中 痴撚線

成場禁住samson 屌
冇能計

角大黨慘遭696滅黨

咁696呢?

心跳！

半7全9賤格到

12膽拖中

真係唔知點搞...

過關8串1 串左讓平半.. 應該買番注主隊

Me

松本輸波又唔輸角...
又針一場角大... 輸死人咩

626 入都球啊屌

買完仲要見到星仔40蚊飛就知撕得飛

Cup 唔到啦
攻力太弱
俾盡追和

696

松本屌你老母

Fa cup
曼城盤
訓身

爆冷

50 掛住入波唔刷角

5:0

696痴撚咗線呀

屌你老母分分鐘冇補時直接吹雞.
52MIN 停到完ON99

三神cup del 馬會apps 1秒

有場必中料....

利物浦歐聯冠軍

唔出俾我

屌你松本換個刷角既入黎啦

696 9.5角細gel了

本身上盤？

咁樣先正氣.拿拿臨派錢買下場追返三神條數

角大手足去哂邊得返6分鐘炸.
快屌啦

星之力

連登號清水,個個收住錢

同路表示死得心甘情願下次買左講聲

角大手足呢

three god快撚啲杯

Samson 屌柒你.快啦

玩365就好. 依家696冇第10C仲有2倍可以補飛

三神9.5取消關注

冇買696盤淨係買左角大.
又一場經典戰役

中馬要中冷馬

696 冇第10C @1.61 $2000000000000000

睇下邊個笑到最後

冰半場

三神讓賽？

一貼條角大過關飛就兩場停C 停40分鐘..
呢度真係好多球員MON POST. 我都係唔係呢度貼飛

最後1分鐘先買，出唔到喇
你場696停c停到

今日針左300

補幾耐

4點有冇人上盤

真心真係有球員MON POST.
成日做尻我

屌佢 入波入到停晒

屌 9c到尾on99

黎緊買咩

626 輸埋... CLS? 一黑連爆幾注

連登仔最愛既626

莫巴幾時出水救命

如果有買696 9.5大真係噴血

咁登...

上盤日

626又針

唉屌你 今晚睇下入唔入到500 比你 幫手出出飛

1:2 goal

橫bin goal

又一場上盤

屌你626比人反cup

上盤日冇買

先行投資500 隨時執返50個

半場主客和 星期六 9 鹿兒島聯 (主) 對 FC橫濱 (客)
和 @ 1.94 $3000

$3,000.00
7685 18-05-2019
13:43 讓球 星期六 9 鹿兒島聯 (主) 對 FC橫濱 (客)
主 [0/+0.5] @ 1.82 $3000

角球大細 星期六 8 鹿島鹿角 (主) 對 松本山雅 (客)
大 [9.5 個] @ 1.92 $5000

由叫胡變到全輸JUMPED

696始終都係一角難求

有！！！

626連嬴4場仲受讓

一隻角都唔俾

626大波收錢
屌你咁樣比人cup

ok bye

屌你

10cccccccccccc

696 10c

大分啲波係咪唔識向前 去到禁區邊都傳後慢慢黎睇到好撚躁

10C

奇蹟10c

696 神奇10C 回一回血...
屌你老母好彩日本仔有體育精神補3MIN

正 終於10

星星復活

10c

10c 我了

屌左出聲
驚險10C

收番條屍

終於有10c啦

比隻馬小弟OK?

On9 626心人絕殺

[img]
屌你老母

屌你. 得我一個係度屌角球
完場你地就走出黎收錢

好想知今朝你係咪反手gel 13.5b 係既去打小人

9C 完個個出黎屌你放心

696正氣到

屌你老母

我都有屌幾下 9c個個去左Gel頭

角球大細 星期五 18 天主教大學 (主) 對 安圖法加斯達 (客)
大 [12.5 個] @ 2.08
大 [13.5 個] @ 3.10 $10000

$20,000.00 $20,800.00

三神同紅鑽一樣 跟盤開

大分d c死晒

我

3神大船入緊水

慧珊2.5s

又係低水出嚟害人

我有理由相信696第10隻角係唔小心刷出黎

係我落場踢出去嫁屌

16:00點買

條友踩波車仆街
個波彈中對面出底線
好撚-6 個10C

讚

9.5s死得冤枉

有冇客 同路

Same...

半客 ok?

626屌你老母

4點 韓假幫你草錢 不了

日本波啲水準太平均。太難賭。

好在

Same

6點大阪讓球平手，有冇捧場?

2.5s?星期五果4隊廢撚到

4000 客

等6點算 韓波不了

有冇水，今日贏得2K

主

沉撚左啦
和場都和唔到點會cup 到

留了

仆街有野做，買唔到心跳下盤

全客 咁主安全了

大阪100%

yes，我都銀返2舊買主，臭腳

日日贏仲要水 你比我仲好

講漏咗，買飛腳

大分只有客場先穩收錢

兩隊都大阪

日日過大海好辛苦

有冇手足買三星半大？

有 韓假小注好了

所以咪100%

櫻花

我都想過 但個太陽太勁

現代教育

現代半客

All ined

大分三神反cup扮大分叫

哇，今日正路到癡線！

三神呢

現代半大24

atm 基7 高din唔出

永久blacklisted
一買就西

大分輸都正路啦！要知道清水呢場波係脫胎換骨嘅，換左主帥呀！！！！

琴日閪鑽個場太假 今日正路返氹下你地

2.5s 輕鬆

派籌碼啫

一陣傷左比人壓價

1:1

三神高

三神cup啦屌

3神要cup

會反cup 信我

唔係要你入波呀 快刷角

又b害半大

杯呀三神

cup佢老母

杯撚到咩 又係比假希望一定

一撚定杯

輸撚埋佢啦廢閪三神

日職全上盤？

屌你老母，拜狗仲開10.5，半七全七教訓

一撚定下盤

我知你都買左上盤既

買馬正on9 雷神位置 1.0 跑唔出

咪撚再買馬!!!!!

屌.. 我一係幾場熱就係咁爆. 點玩

1.0都買

買8位置咪算

馬會做！足球係唔會呃人！

買左第2, 第6,7 場大熱..
潘頓大熱跑出果D我就SKIP哂

買左雷神做膽拖

係嘅我死全家

怕乜 4x1上盤收大錢

大阪西腳，降班啦，賤種

呢場主場上力

四川我屌你老母

俾人妻反底

係咪啊

咁你真係要驗腦買心跳
仲大大聲講

過去馬區畀人撚

屌啦，次撚次都咁講

9.5b無派？馬會又要數角？

古代入未

三神繼續上呀

波po靜到

三神勁回飛

古代小注客勝快啦

主穩

主隊上盤之力
CUP佢老母三神

你有買又唔同講法

大分應該cup
利申冇買

現代入未

yy蛇派我未

你買左客決鬥吧

三神個場一係和 一係客 走地賠率

本來都想講 但驚佢跳樓

跟m狗買

大分2.5大針

蔚山現代 goal 未

金木留TG 200

我呢

中國足球仆街死

留名

羽田BB TG 100

ok

古代識入未

1-2未？
快撚手啦

又抽唔中我

爛代goal!!!!!!!!

古代gaollll

現代 goal

古代

我ok?

現代goal

5點冇TG 扔入多寶獎金

吾記得lm

入左 多謝你報分

派俾我

現代半客頂撚住

大分比多球

大分入啦屌你老母

lm一間有人屌yy蛇走數 之前冇派

求半和

古仔 出下水OK? 同星蛇拍住上

fg cashed

me wait

現代

大神cup味味

三神2.5B 已死

𣎴了

打打下機 韓假fg輕鬆收米

清水禁屌到
痴撚線
回水啦仆街三神

6號拖全餐

入唔入波丫dllm

全餐

thx yy

放過我...

上呀三神

現代半客頂實

算啦

韓職半大plz

幾時派我

三神角大又有機

一齊叫

韓狗入多球

大分三神比多球先

？

三神要cup就刷到11c啦

三神 輸半不如輸埋去

又派? 派左400 比你
到依家嬴定輸

8.5s頂住

三神和波正衰仔
咪撚搞串上盤個場

-2C. 上

單邊刷角

對左

唔係9.5咩

8ccccc

角細針

奈奈買左大？

冇買角 報下咋
買左三神

三神

清水心跳絕殺佢

比個12M三神

6拖全餐收錢
屌. 今日潘大熱穩過雷狗

十年重心都追唔返

我屌 唔買熱馬就熱W

中哂腳

心跳水泥gel

食屎狗三星

OK

大分 8/10-11

瑞超有贏cash out左
本岩岩咪日乙回本

三神FREE KICK入啦

真....好ON9
今日潘頓穩D

屌但老實講 買馬 大注好難轟得落手 再熱既馬都好易爆..
買馬嬴定輸今日

三神入喇唔該

馬仔 8p

半格執屍

現代入多球啦

三星入一球先

緊係輸
有D超班馬. 但真係要識馬先得
岩岩果幾場假馬王飛, 冇料但勁熱
但有D真係超哂班, 散下步咁又第一

臭腳有黃義助=100%的波 請尊重 謝謝

三神呀

三神絕殺呀

三神又冇角大. 刷黎撚狗屌你

9

dllmmmmmmm 韓假fg casheddddd

又反手...

9C 中位數撚狗,. 估到你啦

9ccccc

韓假var

求11c

..點解你頭幾場馬都輸仲有心機玩落去 我針左2k 馬 已經放棄 買波算..

連贏位置Ｑ 8 場 6 聰明導彈 拖 1 追風者 +
2 仁者富足 + 3 綠勇士 +
4 超趣 + 5 健康美麗 +
7 金元寶馬 + 8 勁有波幅 +
9 綫路勇駒 + 10 紅褲日 +
11 路路通 + 12 嫡愛摯寶 $100
(全餐)
$2,200.00 $2,670.00

有跟我6號拖全餐既又贏錢

心跳Gooooooo快入

var 主12m checking

心跳gelllllll

買細D. 其實幾過癮
有時有D賽馬日就跟落飛黨買.
邊隻落飛就跟

diu 花花都倉賢傷左 jump

距離心跳贏盤只剩6分鐘

邊隊

屌咪撚俾pen

屌你老母唔撚賭馬

又尻up?

samsung

頂住啦

主12m....

我買親都針
唔識玩

今季好撚廢.. 踢札咪好地地

半大大

有點球！

-1c

絕殺未啊垃圾samson

屌 miss la

韓職 主12m jump

一定miss

想試下gel 三神求下你

韓假好波 咁都比12m

半和上

咁都俾12m on9

大分-1c

三神又要好似696咁叫. 對面又係1C都冇. ON99

入閪到未呀

心跳gelllll

10CCCCCCC

掂一下 冇推

3星12m

三神唔入比人入啦

三神 冇時間喇 出絕招呀

無買9.5 10.5

三神好波 真係半2都收錢

11

清水健快入

韓假半和手足gel得

On9

三星GOALLLLLL 1-1

韓假屌你老母!1 1:1

有無水見啡買撚左超趣

咁多c都唔入多球

半大

三神角大GOALLLLLLLLLLLLLLLL

買細既手足唔洗驚 前幾日先半2全2完

10CCCCCCCCCCCC cashed!!!

平手盤fg秒收易能到

絕殺半大

大分竟然開到角大

痴線啦.. 超趣200倍啡格落到90倍. ,一個唔覺意跑入黎

心跳一世球迷 幫開最後1c

大分黎多c啦

半大goallllllll

贏埋ok?

過關 角球大細
5X16 星期六 2 橫濱水手 (主) 對 神戶勝利船 (客)
大 [10.5 個] @ 1.85
星期六 3 FC東京 (主) 對 北海道札幌岡薩多 (客)
大 [10.5 個] @ 2.00
星期六 4 磐田山葉 (主) 對 仙台維加泰 (客)
大 [9.5 個] @ 1.98
星期六 8 鹿島鹿角 (主) 對 松本山雅 (客)
大 [9.5 個] @ 1.92
星期六 10 大分三神 (主) 對 清水心跳 (客)
大 [9.5 個] @ 2.05 $100

$1,600.00 $760.30

垃圾水手唔正氣

同哂路

三神我屌你老母

心跳收錢了

古代下半場贏啦好冇

下世

5場開4場角大. 點解我都仲輸錢

三神現代我屌你老母

大分10.5b -1

學水手正氣入波呀

黎多c

唉你老尾三神 留返半格再玩過

認真. 唔識睇馬.. 尻買

三神輸半好過冇

大分比多c ok?

屌 咪撚買馬ok? 互相提醒 買馬未嬴過錢 買馬好難尻買..

唉 知錯以後唔咁早買定

last chance come on

日本波頭幾場正氣上盤 一轉時間就玩野
同上星期一樣
有冇人有印象

而家咪輸半

大分輸埋好無

三神根本唔想贏

有冇多c

大分俾多1c先完啦

你知日假嫁喇 唔到完場都好難講

比多800啦

65MIN 本來仲3C 唔駛半粒鐘都刷到7個C

收錢心跳

唔贏輸埋佢算啦

刷1c

11c未

買少少睇佢跑係幾過癮.
唔識買可以揀騎師買

i want c

中框屌

三神俾一球啦

Which?

三神cup唔到要輸半了
岩岩好似有球柱邊

柱

7MIN 2C
53MIN 先第3C

仲未完咩

陣間大阪打比 臭腳做咩咁高水

主場三神真係狗黎

當完咗

大分半單刀中柱

嘩11c

單刀 我屌

賤種

11C都開埋.. 正氣到

11c!!!!

清水絕殺未

清水健廢到

11CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC !!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

絕殺11c

diu

1-1 11C FT

絕殺c

大分三神
永久blacklisted

單刀都炒
累我輸半

屌 咁都差少少 臭閪三神

話左下盤啦

好波

屌你老母死賤種

死好命

仆街果球我射都入

半2全11估唔到會發生係我買大既時候

日假不意外

半2 全11

飛腳平手211

永久BLACKLIST 大分三神

估和波+角大
兩樣都無買

買啦 飛腳今場會贏

有水未

飛腳平手冇得輸

莫巴又中 我買左下盤 6點個場點睇先

買波好過

飛腳反底啦

最後2c都係心跳開 興奮到想買波衫

如果我有得睇住會買 最衰係街

現代一樣不敗

我都覺贏 但咁好分

有即場既話，中場就掃角大
佢又唔開開埋d垃圾水手

永世多謝三神心跳夾手夾腳整左奇蹟10c11c多謝你地

365

馬會派錢：大阪飛腳

6點又開即場肯定閪波

賽前都話左似和
屌完馬先睇

補飛cup

人妻 3:1 飛腳

今季一直西

好慘中哂腳唔同膽

轉左平半

飛腳又軍艦

2.1x 高水平手 轉受平半

三神派左錢未

2:0 2:3

潘頓莫雷拉Q OK?

轉平手，咁要臭腳了

收米

全世重心第二擊：大阪閪腳

櫻花強陣

又連登大船臭腳

大阪打比想買大波

第9場田雞冇p 我退出

笑死 點解臭腳西左咁多場仲有人會諗

今日連登沉左維他奶 626 三神

咁你買咩

我屌咁快轉.. 呢場難買.. 打比

Skip都唔買垃圾臭腳

可能臨開波前幾分鐘又轉返平手

結婚啦！燈神

無錢

279qqp

4無p 唔撚賭馬

古代入啦仆街

咁我搏一搏2.5b算啦

唔會啦 出面都落大飛

9 4 7 11

第一次買馬 買莫雷 同潘頓10蚊 試下贏下先

睇錯

今日有運，50蚊支持肥鬼先

燈神出水

古代手足叫波未

我睇佢地兩個 得1.幾倍 包贏？

仲買雷神

睇錯左人地買

三神假到

買左 1.3 1.4倍 贏可樂錢

冇呀

味開場

開懷大少p

四川成隊死撚晒佢啦冚家剷

基7 高din話走 仲出乜

哇 有隻300倍 10蚊贏3000

古代廢到

又半2全2

1-2

直屌主勝

古代!!

爛袋!!!!!!!!!

Goal

12 goallll

現代 現代

睇緊個直播仲快過球探10秒

點會唔出基沙文呀?最後一場WO

韓職係咁 好搞笑

好似話主席不滿佢走

大波收錢唔睇了

屌你老母 原來馬咁易贏錢

等睇假波3-2

下體會好少可大波咁熱 搞到想屌半大了

潘頓莫雷拉Q易到.. 但冇買

屌終於綠燈

第一次買就連贏

大熱Q

跑45?

諗住買韓K 大波客盤
但一諗起9點都未有派彩就縮左

5 4 13

正路野

跟左三重彩彩

唔會唔出掛 咪玩

正Q 2倍

咁樣爆我半客戒賭

主場farewell左 作客仲踢乜

買複式600姐

莫拉停賽

新入個D 水貨到.. 個黑鬼快翼 名都唔記得 廢撚到

冇留意 不過大注都唔會買呢場atm作客廢撚到仆街 同西維爾一樣

屌那星真係嗰日手氣好就唔好撚掂第二樣，波仔早場都仲贏幾千銀，俾畜生兩三除搞撚掂晒正仆街

岩先好似有位豬兜話水原不敗

一句講晒 要閪花定臭腳

下盤沒理由輸

古代差d

轟左1.8

鬼佬講日職

gun

連登仔都On9成日信西腳

全北-1?

中咗連時間值都蝕埋

臭腳主場係咪要開齋了

連登仔都On9成日買日假

西腳中撚咗幾多次伏

m狗炒完仙台就冇出現

想買飛腳..

仲信西腳

收得1880

今日日職係咩日

不賭便是贏呀
唔好再買日假啦

但8X1 串左西花 應該買大波睇波

有冇心水呀6點

今日幾正氣 琴日全下盤 今日全上盤咁制

銀河重心

飛腳2.5s

samsung個下咁都撲到 隻鬼轉身左腳勁ban

有

一陣連燈又成堆西腳苦主

未撚驚過 飛腳上

兩隊都係柒開 唔識買了

西腳 西花有陣未

買客未咁你

飛腳又擺 2個o靚仔出黎做CB
正選放晒後備...想點???

踢開J3架wo...

又黎玩o靚仔勇武???

唔買日職，經一事，長一智

臭腳個幾個咩中場黎

1800 兩場全大
串曬 訓醒收錢

踢亞冠前夕4隊得696贏盤

有黃義助點輸

輸左好多場

大炒咁輸

請投下信心既一票！打比反底

慢慢等

真? 買多注西花咁

騎師王潘狗60分?....

有先輸. 踢完個杯番黎廢撚到仆街

你都要問? on9?

屌 花花無左平手 skip了

打比好易和

真, 應該係上次大敗3球比廢托, 所以變陣出擊
但出2個o靚仔做CB依下都幾賭博成份

櫻花落飛係依個原因

咪嘈啦

Min

I